{
  "Start Streaming": "開始直播",
  "Stop Streaming": "停止直播",
  "Start Recording": "開始錄製",
  "Stop Recording": "停止錄製",
  "Switch to scene": "切換到場景",
  "Show %{sourcename}": "顯示 %{sourcename}",
  "Hide %{sourcename}": "隱藏 %{sourcename}",
  "Push to Show %{sourcename}": "一鍵顯示 %{sourcename}",
  "Push to Hide %{sourcename}": "一鍵隱藏 %{sourcename}",
  "Mute": "靜音",
  "Unmute": "取消靜音",
  "Push to Mute": "一鍵靜音",
  "Push to Talk": "一鍵交談",
  "Enable Studio Mode": "啟用工作室模式",
  "Disable Studio Mode": "停用工作室模式",
  "Transition (Studio Mode)": "轉場 (工作室模式)",
  "Capture Foreground Window": "擷取前景視窗",
  "Deactivate Capture": "停用擷取",
  "Toggle overlay positioning mode": "切換疊層定位模式",
  "Play/Pause": "播放/暫停",
  "Restart": "重新啟動",
  "Next Slide": "下一個投影片",
  "Previous Slide": "上一個投影片",
  "Toggle Performance Mode": "切換效能模式",
  "Skip Alert": "跳過通知",
  "To use hotkeys on Mac, go to System Settings > Security > Accessibility and toggle on for Streamlabs Desktop.": "若要在 Mac 上使用熱鍵，請前往「系統設定」>「安全性」>「輔助功能」，然後啟用 Streamlabs Desktop。",
  "Start Virtual Camera": "啟動虛擬攝影機",
  "Stop Virtual Camera": "停止虛擬攝影機",
  "This scene has not been converted to Dual Output. Please make the scene active to add vertical sources.": "此場景尚未轉換為 Dual Output。請使場景處於啟用狀態，以新增垂直來源。",
  "Learn more here": "在此瞭解更多資訊",
  "<color>Pro tip:</color> set Markers in Hotkeys settings to timestamp your recordings. <link>Set up here</link>": "<color>專業提示：</color>鍵熱鍵設定中設定標記，以為您的錄影提供時間戳記。<link>在此處設定</link>",
  "Markers": "標記"
}
